求英超plan

想睇英超，now係咪一定要入屋裝
但唔需要連家居網絡既plan

識個朋友可以幫手 快速登記
TG pccwxnow
whatsapp 52061588